[歐霸之路唔易行]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1227］

Slow

4424又贏

Fast

士撈

黑哨聯

以為16郎

10分鐘比AC入咗2次 Sob仲坐係度

VAR聯

黑到

好運好過好波

食兩次詐糊

誤中左

歐霸都4424

fast

真係手球

你燈

咁真係中手喎

咁都叫黑咩

麥雞放人射

今場繼續霍金上身

廢到

wake up call
睇下班友識唔識醒

4424返來喇

退出歐聯 就不必打美斯

又-6唔輸

好波不如好運
兩球都唔計

控完彈地仲起倒腳
防守可以跟得再鬆啲

深夜閪波既開始

風火輪

同真越位

好唔掂

我曼負碌到

一無左福shaw就唔識踢

咁真係手球喎佢都冇投訴啦

上場贏左曼城, 運籌帷幄

垃圾波
好彩手球

無伊巴 查難洛古都比A米屌打

咁真係越位同手球

手球唔吹就真係黑

好廢

情感對沖 買ac 10蚊先

又空哂

寧願無佢前面幾腳幾爽

邊個慶祝
邊個就係鬼

屌你老母瞓醒未

普巴幾時先好番

全隊又要0分了

踢乜撚

真係唔易行

費達真係屌打妹迪

個球手球癲軒應該要救到啦

攻都攻唔到

var 救到幾多次
睇黎會大敗

基本

出面公海唔會理事實，只要判曼有利嘅就全部黑口月

班大帝醒未

右邊木 AWB BRUNO3角傳果球

足球總監梅狗死全家未?

閪波格

ac都㩒屌到 cls

睇左成季曼上半場都係死死氣咁
等下半場先番黎算

係唔係踢慣4點 早左兩個鐘未醒

占狗躝返去右邊啦
So9識唔能識架

使撚理又唔係爆閘

點解曼d人防守成日都俾人1,2下就過到

冇冰龜廢

因為廢

眼神防守

火魔手足去緊

黑哨咪4424
比人黑哨咪還債

AC下下踩腳

對面矛到

ac狗殺人

茅撚到

At

費查有回憶, R唔RIP好

係覺得啲人講極都唔厭好勁

風火輪一場到頂

Ok

直射黎？

泰仔直射

SO9冇回憶咩

個回憶係好定唔好

開罰球都咁鳩

射波？

左占連波都猜唔到

SO9 = 星爺
個回憶超越哂所有野

擺明射啦

屌咩打成咁既

早幾年又話AC老人隊 咁快重建完

唔係邊有selling point同肥梳爭

你就鳩喇

以前打b2b carry 過

依家offside d 旗舉行咁慢

今季主場不嬲都鳩屎

今屆唔同啦

Dllm得馬狗正常少少

覺得次次落雨，曼都會失準

馬狗

龜比邊個呀

麥派路

麥佳亞！
勁！

前場無人控得定個波又要踢到咁急唔知jm9

龜入到禁區頂

leao似巴洛迪利 now啲講波佬真係on9

80m

廢龜收皮啦

打右中場

派路

廢龜

呢一兩年清走哂啲老嘢啦

真係好廢，唔過你，彈2,3下又自動散晒

前幾場連續幾場無入過生波

80m又推幾十碼比失

打哥狗又咁撚叻

龜

特登搵大佬守 AWB?

米蘭有無喺麥龜身上睇到自己明叔既影子

80m lan la dklm

麥龜點撚樣值80m
自己嘔返60m出黎啦

真心覺得冰+拜好多多聲

相反我曼真係開善堂

比果2碼波都交失

馬甸尼有料

麥湯同matic 呢對double pivot 唔好掂

隊長又做派路

般狗又鳩比

有var要睇埋入唔入再算

Bruno

般奴係唔係好攰

英格蘭派路

個keeper 21歲
transfermarket 都值60m, 正路買隨時80m 以上

條link有d lag
有冇人有第二條link?

意假二弟>英超二弟

阿醒都lag?
f5 囉, 佢地個網好食資源

季尾完約了 嚟我曼

Left wing = 麥龜

當拿隆馬睇左咁多年都係21炸

清高波爭啲 冇制空力咁樣

人地仲要無伊巴

我地都清左好多老野
咪仲係咁樣

總覺得呢隊曼聯可以同任何一對波都係五五開

對面個光頭教練著到好基

有軒哥is ok

16歲就上一隊架

何至冇 正選冇咗半隊

英超卡卡西

暫時80m同馬仲出位過般

Dollarumma踢咗咁多年都仲21歲

卡卡西

用緊果條myoplay
搞唔掂

左占回腳波都唔掂

丹占唔掂

上場唔係個傻閪耶穌 分分鐘輸左

般

般狗打大戰不嬲廢

光頭如果唔大隻都乸乸地

哥迪奧拿都係

般傳失左好多

馬迪般狗

CLS 中場兩下就穿

Ricky 好多連登仔吹奏㗎
佢話greenwood似傑長老添
成日9up都讚好

對面圍到

c丹

想輸幾多角球同頭鎚？

Matic simple pass 都甩

馬迪退休啦
波都用唔倒嘅話擺嚟打中場把撚

Matic lan la

啱啱先9up話曼買當拿隆馬

Ricky 係咁話曼聯要入決賽

踢得閪到

Agree

咁就廿幾分鐘

footybite 入面第二條

大碌AWB 1on1

你係咪記錯佢阿哥Donnarumma 30歲

大碌咁好扭架咩

咁真係傳緊

依個班底事實係要入到決賽

c丹個樣夠老好d

唔覺有55人地6我地4
每個人護球能力都好過我地，又有信心，我地猜幾下就斷，甚至猜唔到上去

木

又係衰中場猜唔到個波

有12m 未

二口六面都交失，好唔掂

左占又甩
廢撚到

var 用左一次quota la, 唔可以太明顯

傻仔仲推左腳

豆腐防線

廢撚到
傳球到腳波好似攞咗班仆街命咁

唔再笑意假水平低啦，屌你垃圾曼打意假都打到咁，傳球波都傳唔到

成條左路傳10次斷10次

咁易俾人傳入禁區

對面禁區都入唔到

打撚完鏝即刻唔識踢波

人地輕鬆打穿, 我地仲妹下妹下

cls 成隊波都唔識傳

成個中場得般奴識攻咁個個都唔撚識攻

啱先好似叫當拿隆馬做咩當拿樂嫲
琴晚叫尼馬做李馬 聽到頭都大

廢撚到
依班撚樣係咪揀波踢

成個中場送左比人 點會做到波上去有攻勢

我哋廢

唔係淨係左路問題

全隊都係垃圾

At + james =垃圾

有線係細鬼基仔

好撚廢呀
踢乜撚

所以奴卡古>>>>>>>>>>>>>>>>> ac後備 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>曼聯正選

輸撚左佢啦不如

但佢話曼買係合理

冇妹嘅曼仲妹得勁

傳波閪撚到

dalot

我曼要作客先識踢

手足做野未

防又麥湯
搶又麥湯
後場運返個波出嚟又係麥湯
馬迪慢撚到

好反骨

針對打m5身後

失去左才會珍惜
派飯帝

好生猛

未full team ac都打都咁
人地下場出得返廢老個啲既話死撚咗啦

以為冇咗派飯啲攻勢會好啲
點知仲要柒咗

留比軌啦
DOLLAR 都多蝦碌野

福仔扮c朗
其他人扮普巴

完全無組織

對面迫到咁
matic 太慢啦

麥湯

麥湯傳波真係唔撚睇人

mctom傳啲波

廢達

中場輸撚晒

仲要麻煩果下先死

以後唔反福同肥shaw了 成條左路廢晒

馬迪又比人過

麥湯同丹占passing 有無65...

冇人逼都可以俾失

咁我地都未full team

直情係成名所以聽咗5，6年但仲係21

麥湯廢到

真係好撚廢

麻煩係佢個肥閪經理人姐

踢乜鳩呀

無梳福 攻守都有問題

廢達扮普巴, 但似安達臣

d默契有冇咁差啊

得中場得天下

老一輩踢波果啲真係講得岩

占士唔係打反擊真係冇用

佢阿哥都踢ac 30歲

左路放題

馬迪叕比人過

似基巴臣

馬迪條老廢物

左邊果兩條友係0默契

買嚟做乜春 癲嘅人工作為二號龍已經高 龍馬叫價都一定高 又高薪讓2個龍咁有乜分別

換人啦屌

matic 一全勤就廢到

呢到好多人吹奏AT
你小心

Bw好過telles la diu

似埋李察臣

telles同james係咪未夾過波

證明自己下季返嚟有得輪換

好垃圾

後備名單真係搞笑

大力啲啦英冠占

又幫人起機

前面3個換位啦
馬木占

好似今季第一次夾

馬迪+龜㨢邊個都好撚大鑊

馬災都緊乜撚嘢

Telles 般 同麥湯呢場啲傳波

馬迪又波都摸唔到
唉，你知你跟唔到就企後歩啦

對面咁迫法，好快冇貨架姐，涯住先啦

我覺得會比機會佢都唔奇 右閘冇輪換BW冇啦啦冇得踢

你做野未

意甲屌打英超+2件葡超水貨

訓得

曼聯不嬲都係冇人識入前柱

左占唔撚掂
馬左占右啦

佢地依加個11個有4個係借返黎咖

有冇搞錯呀
放大位

咩料

AT帶到去想斬都冇人係禁區

個個都唔走位

蘇狗唔撚識波

左占連控腳波都唔掂

要學hea碧

馬

占士完全唔識走位

啲 off ball movement 中學生咁

Telles 好唔掂

馬狗跑入禁區速度會減50
本身70

黑皮膚嗰個就梗架啦

佢要推返右腳好易守

馬狗幾時躝

走位 現位 傳波全部垃圾

麥湯一拎波永遠勁急向前

真 木最應該打中間反而又少咁擺

中場無Fred d波比人任推

馬識唔識學伊巴咁底線人波

屌你telles係咁推 中間無人向前跑

我諗應該係因為廢

冇人識大轉邊

占踢右踢起咗又放返左
搞到波又控唔掂傳又傳得差

馬帶波落底嗰下 greenwood咪又係企喺度 個個都係咁

聽到場邊係咁叫般奴般奴

呢個位罰球叫糊

係咁斷

無妹就無人轉到

咁都搏到

AC 個 on9 仔

放番
馬 木 占 試下啦

一唔打3中堅就冇用佢之前又借唔成

矛到

呢啲嘢應該用波嗰個中場即係馬迪做

木唔識打左

希望係會轉啦

卡積亞逼哂位馬9都係要死去

條友冇咗呢樣好耐

冇辦法，bw 連個波都保護唔到

爆撚死碌都似

話晒都係蘇蛇成名作咩叫足球既反cup功臣

所以退休啦

頭先占傳中綠都企定定禁區外

呢d 基本野以前beckham scholes keane butt 是但搵個都做到

木都練大隻咗
見佢停波分波呢下仲好過馬

AT射龜

好心咪射啦

中80m？

乜野反人牆

下 龜。。。。。

AT 葡超d 數據刷返黎?

龜哥1碼唔入

馬左木中啦

隊長

做乜鳩

麥鳩

屌以為入左

出AT無人搶點
不如推麥湯上去啦

B仔拍咗下國家隊隊友 seafood

之前有兩三場木打正前踢得幾好 但之後又唔咁用

咁都中柱

還我bw

On9龜屌你老母

我睇緊d咩...

屌你老母臭閪

中柱

我屌

龜0碼射柱

佳仔不如自首LA

屌

80m勁到解圍

吓
去搞笑啦不如

Dlllmm

世界級中堅

中堅賓上身？

亀

好彩有買貴冇買錯如果唔係真係會嬲

80m護空門

Telles係咪想射死隻龜

80m自己走出場啦仆街

屌你老母咩麥龜

般個助攻又比人食左

碌唔慢
不過應該會好快腳軟無氣

廢隊

80m?比800舊我都入

龜哥

隊長全勤有買貴無買錯

屌你老母麥龜

龜靚護空門

咁都唔入
柒到

災難。。。

咁呢下都冇運嘅
中柱

No eye see

隻腳斬撚左佢啦

乜尻呀80m

呀婆都入啦

講波佬: Miss of the season

垃圾龜

唔入仲難過入

800舊即係 80k?

80m去自首啦屌

唔入難過入

又擋罰球 又底線清波 on99

龜隊

佳仔返希臘啦

80m仲廢過廢托

Awb啲企位真係唔知想點...

點解會唔入

上陣就係一個笑話

廢

左腳easy

麥隊靚解圍

大開眼界

大碌出波

今季其中一場最閪既上半場

買麥佳亞玩角球攻勢

我真係笑撚咗

麥佳亞立即入牢！

屌你要返占士黎禁區頂搶波

抵隻龜做隊長都冇隊友服

隊長喎

80m 真係走啦

英國快D 同希臘修訂逃犯條例

當左自己真係派路

80m唔識解圍點得

般差啲頭鎚助攻

IG一定有tag a friend who will miss

般雖然係西,
但佢今季比福馬佳浪費左好多助攻

反送希運動

Ig 準備屌80m

真係呆撚咗 仲心諗幫人解圍 咁都中柱

European arrest warrant 好似仲喺英國本地法例

maguire pointing 又可以笑鳩自己

碌d斬波真係好好

波都就快傳唔到

我地踢都可能miss
大佬你係professional呀

幾時賣走80m

曼市火魔手足

都無人守 任斬
awb企5碼外

慘

空哂射失一球就要賣

AT = 葡超水貨

咁就半場

15m仲想點

你老母 咁都唔入

無人起到腳

馬真係用盡所有方法去呃12m

般就算冇乜態都會同你跑足
岩岩個球yelled拎波，般都快步入尾柱
馬重慢慢跑睇緊波

用條撚撞入去都入啦

跌乜撚啊馬狗

對面又半隊大肉腸，我地又半隊
我地好似求其深水埗貨色咁

馬狗咪咁weak啦

依到幾多個助攻

唯一任務

麥佳亞好攰
買第二個中堅一定會入倒呢球？
麥佳亞算係咁啦

馬又想搏12碼

好似呢球般斬入去
馬係會揀收步

馬迪又喺中場睇波
返鄉下養老啦咁慢

有買貴冇買錯
唔出佢可以出邊個?

啲組織同戰術閪到

佢今場算係咁啦 木好似唔識幫佢咁

80m lan出曼市

般奴咁樣回後玩鳩 awb

有冇少少掛住福

心術不正打得差D。成隊食屎

d 閘+翼 踢咁耐都唔識配合
1-2又打唔到 又永遠無話走落空位

原來對家4132就守得死

呢場蘇狗個form又係點

剪到成2分鐘

搬爐：要傳俾前面隻馬我不如自己射算

半場戰犯：80m

次次都般一招

覺得木宜家打中鋒係最好 打邊無用

好眼訓 希望起身見到格流贏

上季季尾話Awb進攻進步嗰啲人而家過成點

幾時加返足球總監同技術總監

睇緊乜

廢撚到

麥狗立即滾回希臘服刑

用返佢最擅長既戰術

同摩狗戰術有咩分別？都係踢個波俾人造

大碌打左翼仲勁過馬狗

隻柯柏文做乜撚空龍都唔入

加80m唔該

成隊都唔知踢左咩

一球半球本身情有可原

可惜依條友長期無腦 點撐得落

不嬲蘇蛇套form 福狗係幾重要

謝狗都支持

事實係架, 中堅好難搵

唔通買mings ake呢啲, 定係吹大哂嘅upamecano koulibaly

搞到ac冇作客入球都有啲贏面

麥隊長斷腳未

今季d數據睇唔到？

what do you want me to do!????

80m 修訂逃犯條例is ok

拉邊畀落 half space 彈返出中間禁區頂峨眉月啩

睇唔透

仆街原來真係會覆錯post

左邊俾人爆得好嚴重

面對面交失有冇stat睇

福狗屌柒條垃圾

無買錯先生

9爆、9推、9射

呢度d迷龜好惡

木 成日入中間 右路長期無人
防守又唔幫

條柒頭用左80m
還我rojo smalling

希望下半場變番第二隊波

幾時先買到個正常前鋒

Greenwood唔走馬唔走 telles 唔甩波慢馬迪甩波慢

英冠球隊

龜隊hoball

Shut the fuck up you knobhead

麥龜真係好撚廢 空門都省柱

班友好hea

80m唔係隊長都屌少好多
剩係識要求隊友做得好 但自己不求有功但求無過就算真係屌

重播原來摸到下

上場唔計回防果下福都係鳩鳩地

Ok又可以叫so9 lan 了

都冇福哥嗰啲咁嬲

唔迷都唔會叫自己啲球員斷腳啦下話

咁都解到圍世一

對面兩球詐糊 80m刀下留人
送翻球比對面

馬仔又返番去0strength

龜同馬迪兩條友拖到d波好撚慢

Rojo Smalling 又係咁，是9但擺4個啦

睇住黎食 都督唔入

屌你綠木冇一下插落底線

龜勁撚到 怒射門柱

你比我睇 成隊有邊個面對面交波準

換走Matic啦踢緊咩
打返雙箭頭算啦

佢哋唔會唔入

呢場綠木仲閪過馬狗

門前呢d 波好尷尬
無own goal真係好高質

蘇蛇唔識教前場

有冇ut巴打會砌毛盟舒米高

咪玩啦, 當年咪又係屌哂鬼, 一走就上神枱咩

派路解圍

綠木傳腳波屙尿咁

Bein sport咪吹奏so9

洗撚教咩 肯跑就有位啦

會 等肥料

用右腳可能仲好

今季試咗幾次Matic+Telles都豬波
仲敢用

第2個角度DOLLAR係掂唔到

呢個俾人係面前華麗轉身先勁

出卡膠分分鐘好過馬迪

冇Mata vdb好痛苦
搓兩腳都成問題

出Fred未

正係教前場做後備殺手

好掛住達叔

可以用到end game

屌佢老母telles又係妹嘅 overlap 又係唔加速

後備差到嘔

Smalling 入波多過龜

睇死so9半場都唔會換人

攻又唔掂守又唔掂

Exactly

有人入禁區跑先有用加，啲前鋒女人咁

中堅防中正前.....Dof 唔該快手買人 唔係火魔好快起到底住邊

有仲辛苦，瘋狂甩波

右占>左占
中木>右木
馬狗是但不過最好讓中間比木
但蘇狗條傻鳩係都要左占右木

咁大膽

如果前鋒係下欄會點

咁屎波廢啲

下欄死全家

占狗打左 廢過lin p

得一兩個位有人換，再換就Williams Amad

So9係咪想0:0完場
係就單聲
早d訓覺

不如蘇9 自己落場踢

係呢度啲人間唔中就迷馬迪
呢條撚樣根本冇場好波

唯一好就係隊得夠出唔會好似awb咁

Awb有幾次搵人傳 木唔知去咗邊
右邊俾人2對1 佢仲慢慢行

史隊拎過球隊內票選poty

唔失作客入球為目標

sob

唔換Amad根本無人用，用疏太耳？

見你迷冰咁有品味唔屌你住

木打右真係好垃圾

點解唔
左馬中木右占?

有時啲波佢肯跑拉走個 啲副位有位交先啦

蘇狗弱智

cls

佢點西都肯跑肯逼
其他係唔撚想郁咁

無人幫

後備半場落草地熱下身有幾奇呀

玩錯位證明自己係戰術大師

照換囉

點會換 蘇蛇主場贏唔到寧願0:0完場

一打陣地戰 係條邊拎波轉唔到身向前
佢就會完全無作用
控又差傳又差
下半場都唔會覺AC後場有空位比佢跑步

次次贏完強隊之後就柒
贏左利fa cup, 之後柒足十場
上場贏曼城打哂j, 下場又係柒

完全唔穩定

Warm到80分鐘會入黎

我唔撚想佢逼呀
乖乖地遮線唔好

換英冠/木 唔驚好似福咁得罪mbe大人

半場replay睇返個手球真係黑肉眼點睇

awb射波勁過出波

個個心術不正

真 好撚憎佢推埋身先交
明明中後場就咁交波走位都應該猜得空

過唔倒人
落唔倒底
下下都要Cut入中間
但又唔係可以組織攻勢
踢左翼嘥緊佢時間

So9 玩FM玩上腦

有冇諗過福蛇先係真命天子

呢張gif又可以用

贏PSG RB輸火雞隊

其實唔出奇啊，Bruno比人哋控制住，綠木右路瀨晒屎，唔求變點得

咁都話黑，驗眼啦

Half-time warm up
85' sub in

你無福咪踼到咁
人地個個都搵兩條友contain佢

木試左大半季打右, 根本垃圾級表現

扭波成個少林足球田雞咁，我都守到啦

仲有一拍就甩 high press落去佢係死硬

唔識轉身真係唔撚好踢波啦屌

扭哂十個入埋波先好波咩

同意

佢打右仲衰過P P 都會斬下波

佢咁既work rate 打中間一樣死
同馬一樣唔會坐落人到拎波set波

C7之後除咗短暫Nani
右邊黑洞黎

華隊呢

買vvd或者dias啦屌

呢場有前場水晶宮既影子
仲要無左福反擊都無埋

你作為一個防中 幾時叫你去扭波
你係護波 逼波冇樣做到我先咁屌
又妹 逼一逼就一定甩

踢後備啱加啦

馬off

Amad來了

超級西波

快撚到

傷多個死得

無寄望

Amad屌打碌

守都唔搞，變左廢老

話阿麥換馬撚咁大膽

amad

馬應該又傷

終於換走馬9

Amad in

真係Amad

換馬狗

枒麥

左中右調位啦 中木 右占 左馬

竟然咁早換

木中

傷埋馬狗

amad不過點解會係換馬

馬狗應該傷左

阿馬受傷

馬又傷呀 咁早換

應該傷

傷哂

占木擘

阿媽帶路

世界變

馬傷咗

Amad mk仔？
咁多手飾

馬9

傷到v92 果季咁

華一招囉，之後都打後衛啦
你幾何見佢好似C7咁殺入禁區

曼區球迷陣無福馬出現了

傷晒

仲係左占屌

阿媽
無我你無今日

又傷屌

戴手鏈

amad

呢次唔推綠木上正前都唔得呢度成日都討論緊綠木右定前好

呢個傷應該慶祝？

點解要咁做
下次戴埋錶丫ma

終於有綠木正前

冇諗住有得出場

國家

大碌冇同過阿媽大佬一隊
搏佢唔熟路

好快睇蘇蛇表演點排無鋒陣

傷到無人用了

似EC蘭教啲嘢

般的比波...

占佢成日爭頂成功

半場換人
唔係傷左唔信sob 會咁換

福卡都傷 慶唔落

但上半場好似唔見佢有咩傷
係更衣室俾蘇蛇往死裡打

阿拉阿拉阿拉阿拉

拜爺成日fake鳩人

Allahu Akbar

重手左

應該上半場嗰下傷左Pat pat個位

而家得返兩個前鋒仲慶祝

佢完半場都趷下趷下

旁述唔講真係唔記得鐘斯
係咪諗住轉做文職長工

Foul咩

木打番前即刻好好多

有無d u21 中鋒可以拎上黎用

懷疑同阿記啲軍醫差唔多

木越嚟越似福狗

馬狗阻住綠木成長

冇人用 條馬狗又走場

仲有shoretire

Hugill McNeil

Amad水貨了

似啦

amadddd

Amad

般奴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去馬迪爾就昏死了過去

吓

牙物

AMAD

嘩 amad

牙密

Amad 入波

1:0

Amad勁能到

wow

goal!!! 新仔

wa舅父好黃 遮眼慶祝

今季一係唔傷, 一傷就半隊
vdb mata 果d 無踢又突然傷

蘇蛇調動

Cls

Amad = 手足

嘩

叻仔

牙麥

勁撚到

肯走位

牙麥=當年福
歐霸出黎救世

嘩屌

馬狗可賣了

般奴又然

背脊頂入

不撚得了

小豆

Amad cls

符碌

後撐 靚到

阿麥

拜

水貨入波

一入嚟就goal

般又助攻

sob又戰術大師

嘩屌咁快入波

後腦頂

Goodbye and thank you 馬

b仔開心到

Amad mad

小豆式後腦入波

呢下勁喎，竟然咁樣頂埋去

新小豆

4分鐘處決馬狗

講多2句ok?

佢個慶祝動作有啲似錯相識

馬狗Thank you and 88

型到

又遮耳 又遮眼

勁到

呀麥eye for hk?

So9又蠃

me too 又係後腦頂入

死矮仔頂波笠死高佬馬

Amad咁撚勁
木狗又贏
Who need sancho

邊個話水貨

So9學人拍手
木身冇85分鐘都唔會出Amad

so 9又贏

叻到

㕋狗靴南迪斯果球

咁撚勁架咩

牙麥1射門頭鎚入球

福哥今季零頭鎚入球, 連個企位都走唔到

掩耳傳比掩眼耳

上場比人屌冇福木馬岩岩出黎咁SHARP

同鄉幼齒

麥枒

諗起以前小豆呢d後腦頂入

向後頂勁到

長期正選

除左小豆，冇見過其他人咁樣頂波入

係走位

Sob神之一手

叻

唔撚係呀

咩慶祝黎

Diallo

amad好黃

要迷麥啦

哇屌個頭諗起小豆 cls

🙉🙈

致敬

So9神調動

戰術大師

般狗水貨

木狗又蠃了

毓民個gif真係有用

要多謝阿拉阿拉阿拉阿拉阿拉

SoB 瞓著咁

So B換人大計成功

永續

阿媽=美帝
帶路
遮眼eye for hk

般又有assist

殘陣踢到緊仲入埋波算係咁

般難得俾得穿曬

福狗同馬入阿猁波係幾勁

有冇直播link

馬狗 rip

Sob又贏 般奴又贏

今晚J佢先

馬狗羞恥？

又係19號

馬狗睇嚟要走

帶呢條仆街落街屙尿 miss咗個入波

全部都預計之中
係悶d

有走位已經贏哂

然後兩個而家都入唔返呢啲波

占

巔峰已過 無用

馬狗走得

DJ爭啲

真, 肯走入去先有機會

枒麥過多2-3年就會變到馬福咁妹下妹下浪費機會

James

一定係

痾多幾次 ok？

已經好撚過m9

算係咁啦呢球

占生左好多

有d 似當年carrick assist 小豆 vs 車仔

前面3個後生仔 終於無曬福馬
同可以睇木正前

到時買新Amad

隔離木依然禁區外企定定

Eyes for HK

屙埋屎未？

好黃

Amad同b仔係咪同鄉

屎波寧上身

諗起上半場果球
不如俾Amad做隊長

mctom

學smalling?

Sancho?

馬係咪玩撚完

係

跑走就冇牌咩

拎埋d冇謂黃牌

前麥
中麥
後麥

麥united

搣咗佢臂章啦

好

唔犯規有機會書

馬一走咗前場生哂

麥湯咪on9啦

看 那史摩天天膠派
人開波你埋去抵攞隻牌

AT唔好傷呀

廢龜波都搵唔到

肥梳出得了

咁都記得

At 唔掂

痴線 龍門黎

25歲已經變左廢老
阻d後生上位

醒爺: 大頭閪

完場個survey可唔可以加埋大碌

Bw la diu

要傷幾多個

咁夜屙

我嗰兩隻瞓到豬咁

打起amad 買辛祖筆錢allin haaland 望佢肯黎

冇咗馬狗前場爽到

Pin

訓唔訓都似喎大哥

Dean

換走at先

每場傷兩個
四月可以出u21 full team了

其實我落街拎外賣 順便落去屙尿

早啲出梳胎

Awb小心d

Awb

當拿龍馬係幾穩

未調教完

胎教

Dalot有價好賣啦
垃圾到
唔知佢有咩勁

大牛龜又 禁住人黎頂

發覺我曼既球員 不論年齡最有足球智慧既時期 就係同化之前

對面隻18 79啲身位咁撚勁

awb真危險

我個隻都係

williams 去左邊?
at 真係唔多掂

搞錯左？

當拿隆馬啲鬚好核突

Williams都唔好得去邊

At最好有個左翼一個拉走兩個
佢可以企定出波
依家左邊係占

點解龜半場攞到波一定要好似仲要30秒就完場咁向前衝
慢慢推睇定啲唔得嘅

見到你個background 知你係邊個了

意假啲人真係掂下就仆 好撚煩

木幾硬喎

拜爺回復水準

下個月曼聯正選

屌 好似部電腦中毒咁

般都係

綠木依下護波靚

綠木打正前勁好多

Sharp好多

Puigmal仲未走

Harvey簽左約？

唔續約, 季尾走掛

就快release

舊架？冇hugill

想睇mcneil 同 hugill

都係wiki 搵, 是但la

占都唔係左翼？

At real weak

好彩

平安鐘

差啲

嘩咁樣頂都唔使輸

又係左面

佢做唔到一個拉走兩個

awb閪完未

awb柒撚夠未

awb 出夠事未

AC其實踢得好好

Awb at

Awb真係好海鮮

換梳
換fred 啦屌
中場冇防守

其實可唔可以賠錢召回外借球員?

林皇有機會了

珍
Lin p

驗下對面個tonali 掂唔掂

主場都踢到咁, 作客仆硬街了

般同對面領隊frd底？

作客中立場?

今季作客勁過主場

曼聯作客世一喎

淫底

我地好似作客勁D

牙乜入左球波之後消失左

聖西路

意大利唔使

平時福馬都係除左入波果下都係柒

咁快同化左

右路有波到至得架

Kjaer 唔係譯卡積亞？

有線而家叫基查

以前 fm 成日買

有足球總監係快d

Kyar?

馬迪依家點解咁鍾意隊友背住對面隔離有人夾都照樣俾

蘇斯克查咪jaer 囉

1001

j冇音

般比占d波球球都係快放 由占自己尻跑 但無人上去幫佢明知佢唔識扭都唔搵人追埋上去幫手 由人逼佢去死位

solskjaer 蘇斯克查
kjaer 克查

matic